我有個錯誤的觀念，但或者可以幫到你

如果你好傷心，好悲哀，呢啲都係正常，但係記住，傷害係人地帶比你，點解仲要傷害自己？

既然係人地嘅錯，點解仲要自己承受所有傷害？我知道仇恨係唔啱，但化悲為憤或者可以令你好過啲。因為放下仇恨總比忘記傷痛易得多。

我地嘅抗爭好需要你，有咩事我地一齊面對！

我係好清楚呢個觀念係唔好嘅，但如果可以令你好過啲，有多丁點動力的話已經好好，之後嘅事再一齊面對。

推

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

如果你對政府嘅仇恨都改變唔到你嘅悲傷，咁我就大大力屌醒你班on9，唔鐘意就嚟打柒我！

再推

今日又有，唔想每日都有

又有人企跳，落嚟，同我打過